是靚午 德薩斯煙燻慢煮豬排骨 配 自家製BBQ汁 拼 脆薯皇

拉

老闆好

好想食個薯角

正

on9

點會飽

講下味道先
豬排骨總共有七舊
食落好嫩滑同埋好入味
醬汁好香濃好香嘅BBQ醬味
食落個肺葉好c伏

好耐冇見食評

幾錢呀

成兜格離營伙食咁

45
連湯 包 凍飲

好撚肚餓.....

him cafe?

老闆幾時轉餐牌？

正正經經咪幾好，出少啲膠po

老闆黃唔黃

非

終於有一次係有食評

食完肺葉有冇花？

老闆篤尿就黃

土城執左未

食完個肺通哂

老闆娘塊臉好黃